彩蛋藝術再研究

之前的測試 遇上問題普遍係
材料取得難 攜帶難 製作難 冇合適容器
依家多數遊擊 去到邊畫到邊 更難即場製作

但最近 大家已經接受咗用玻璃樽呢個容器
受力 可投擲遠距離 會爆開 街邊隨處可得 可入粉劑水劑 唔畫畫仲可以其他作用 通用性高
呢個咪係完美容器囉

自推

推